6690 海爾智家 討論區

海爾智家獲納入恆生科技指數，係好事定壞事

除左基金要被動追貨之外無咩特別利好
又係要睇a股頭